啱啱發現條女係中國人，點算

但佢一直係都係係香港讀書同做野，近排stalk佢facebook舊post先知
有冇巴打試過

大家都是中國人 怕什麼？

你都係

一齊玩抖音囉

巴打上去叫雞？

你都鍾意左人

屌，唔好玩啦，我幾鍾意佢

屌住先 遲下你可能會厭

可以共享中國人既榮譽
唔正咩

啱啊，但之前睇啲新聞講到個個都好似結完婚攞埋家產就離婚，佢好nice，又冇乜港女脾氣

叫鴨

扮架啫

近排發現原來男朋友都係大陸人

唔通飛撚左佢咩屌你老母

你去旅行冇見到佢用咩passport？

生炒骨

香港原來已經污染到咁 點算好，咁你有冇試過chok佢 唔想共享支那人榮耀

你又知佢好靚波好大 嗰陣啱feel就一齊㗎啦

唉

你全家都中國人
生生世世都中國人

利申: 香港人

其實有plan去，佢話想轉工，之後搵一個星期去，而家個心有啲唔知點咁

咁你仲講乜啫

一齊用中國護照過關

佢冇講過同ex啲野

咁人會變㗎嘛，更何況佢係中國人

中出即飛囉

睇下佢嘅意識形態係咩先決定喇,如果支持本土,港獨嘅咪香港人囉

啫係你未扑佢？

盡早飛，唔係你遲早會後悔

從來冇同佢傾過時事，講親都好快轉話題

唉，好驚

以為你溝咗個黑妹
原來係大陸閪

可能支持大灣區獨

主觀講句
中國人真係有唔同
可能大是大非同你諗法一樣
但可能有啲細微嘅諗法同你唔同而你又好介意
不過呢樣已經同中唔中國人無關
你真係唔想就咁分開咪再觀察下
反正就算係土生土長香港人價值觀唔啱都唔會因為香港人而唔分手

唔好結婚
俾人分身家
屌下算

你娶左佢，佢咪腥港人

啱啱發現左條女係日本人，點算
但佢一直係都係係香港生活同做野，近排stalk佢ig舊post先知
有冇巴打試過

check下有無病

中出即飛囉督

咁樓主你有咩打算？

而家仲有分香港定支那 ？
關狗一陣入你落五毛list
問你怕未

睇下佢坦唔坦白先 而家好多中國人黎左十幾年就扮自己唔係大陸出世

中國到咩程度先？
出世時候係單非定雙非？
唔係香港出世？

梁天崎都係大陸黎，咁又點？
最緊要係睇個人嘅思維，佢肯唔肯講廣東話融入

近年D蝗好古惑
有識嘅人由中學開始同隻蝗女同學拍拖
到奉子成婚之後隻蝗就冇做野

男人日頭返完正職夜晚揸的士
一日都瞓唔夠4個鐘
隻蝗就日日high住tea湊仔
老豆養家咁辛苦個仔淨係認阿媽

明明溝通過話唔生多個
男人老母一喺大陸放咗層樓
冇耐隻蝗又有咗

屌完中出即飛

飛左佢啦 第日污染左家族高貴既香港人血統就唔好

中出即飛

無計架喎，個出生地決定係佢老母個西到，你宜家先發現，可能人地好努力做香港人呢。點都好過班中小大學雞滿口国语。

大陸人知道好多香港人都唔太鐘意大陸
所以已家好多大陸黎既後生仔女都掩飾得好好
唔睇佢地身份證真係估唔到

有幾可結得成 拍住先囉
你遲d冇feel既話就算香港人都號散架啦

不了，溝日本妹，支那妹呢d屌下就算

你鍾意人
會介意佢係邊度人？咁唔叫愛囉ching

但問題唔係一開始有隱瞞

問下柒過周杰倫囉 屌你老母

到依家2018年仲有戇鳩仔撐血統論
真係要咁撚執著
全香港有幾多人真係同支那完全冇血緣關係呀
咁如果條女認同自己係香港人
講廣東話寫正體字
努力融入香港人社會
而唔撚係用佢哋啲垃圾文化污染香港
咁你仲強求啲乜
新界班牛屎佬夠盤踞喺香港成千年啦
奶共賣港最撚落力又咪係呢班仆街冚家鏟
連湖北仔都肯為香港出一分力
你班撚屌就淨係識玩籠裡雞
有冇羞恥之心呀屌你老味閪

大陸女人只可以屌 過人世的話請你跟佢番大陸

不過, 想扮香港人, 一定要講純正廣東話
呢方面已經好難扮
即使係 廣東人講廣東話, 都會有 譚仔阿姐口音

同埋香港好多文化潮語, 大陸人都未必知

中

認真答你
你女朋友係咪廣州果頭出世？即係用廣東話做母語
如果係唔需要太驚 其實大多數只係講普通話既人閪
當然唔100%保證你女朋友都唔閪
但我所知既係 就算係中國大陸 講廣東話母語既人都會唔鍾意 用普通話做母語既人

先利申 香港出世 bno 不過同過廣州出世既女仔拍拖 佢話我知的

其實廣州人真係正常少少

佢幾歲落黎先?
香港大既我覺得冇咩所謂
分分鐘好過班香港出世既港豬
不過既然你話一傾到政治野佢就好快轉移話題
你自己諗下係咪想同政治立場唔同既人過人世，成世避免同佢傾政治野
政治立場我覺得真係好重要，做朋友都要睇，莫講話做男女朋友

廣州妹killer

中出即飛啦

衣好好、唔港女好溫柔blablabla
全部都一定係假
你試下佢係咪大陸女人，同佢結埋婚生埋仔就會知

唔係全部大陸女人都係衰，但好既唔知一成都有冇囉

人間性器

如果佢性格/其他野好 係咪中國人有咩好介懷

咪係，上黎問班女人都未掂過嘅細路係咪on9

全中國得 廣州人, 上海人 算係比較正常
其他地方就真係算鳩數, 好似未進化既野蠻人咁